# Genexus 16 SD Zebra MZ220/320

External Object de GeneXus para Smart Device que permite la impresión de tickets con las impresoras bluetooth Zebra MZ220 y MZ320.

Desarrollado y Probado en GX 16 U11 
 



